睇樓紙你平時點推？

睇樓間唔時都有AA叫你簽睇樓紙
講到行規係咁 好standard
填埋1%俑落去

你地點推？
我會話人地其他AA都唔洗我簽
你係咁把炮就上樓前叫我簽囉

帶多個人叫佢簽咪得...

搵朋友簽

要簽就唔買 你諗吓

點解要推

唔簽咪撚睇

睇樓冇咁得閑約埋朋友啦
當然搵男女朋友簽 之後另一個買應該告唔入
但係如果可以推 點解要簽先？

佢傾都未幫我傾 傾得廢我搵第個agent啦
再者一定要1%俑咩
買樓幾百萬價錢都有得傾啦
你一野質個1%俑比我簽 你AA狗咁大牙力呀
個盤你獨家咩？又唔係

當然三口六面講出黎又好似好冇禮貌咁
都想好黎好去

AA狗
你係咁諗咪lobby度叫我簽定先上去睇囉

唔簽佢會唔會唔同你上樓?
之前睇都有簽

從來一間都無簽過，搭細地產鋪睇樓都唔洗

唔洗簽 簽就換AA

咁唔簽係咪買先，on9

睇得就一定要買? 你都ON9, 躝番去跑單啦AA狗

唔係買一手樓搵aa都廢鳩事

同個朋友去睇咪得
自己一個去睇就預咗要簽

睇岩邊間就唔簽 睇唔岩簽十間都冇所謂既
但要佢解釋清楚啲條款

點解

簽llm

你話唔簽就得

買都唔會搵你

唔洗簽架
要簽就換人啦
洗撚理佢咩
分清楚莊閒

我帶客睇樓不嬲都唔會叫客簽
一來叫對自己有信心
二來就算個客玩野張野其實保陣唔到d乜

呢幾個禮拜睇左十幾個單位, 一張都冇簽

BTW 係細行, 服務好經驗多

我之前睇樓好彩簽左睇樓紙（美聯）
個美聯AA 閪到仆街，但個單位又好想買（全屋苑最平，不過10樓）
結果拖拖下，一樣價錢買左同座37樓一樣呎數一樣方向

不過我自己就心水單位唔簽，閪盤就無所謂